msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci-app-easymesh\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-15 12:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-15 12:00+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

msgid "Easy Mesh WiFi Setup"
msgstr "EasyMesh WiFi 设置"

msgid "Powered by Batman-adv (Better Approach To Mobile Adhoc Networking - Advanced). First setup your Mesh Gateway Server then setup the nodes. When configuring a Mesh Node, first activate your mesh WiFi on the radio device and establish a connection. Then enable it as a DHCP node. The default settings are typically adequate for most Mesh WiFi configurations."
msgstr "基于 Batman-adv（高级移动自组网方案）。首先配置 Mesh 网关服务器，然后配置节点。配置节点时，请先在无线设备上激活 Mesh WiFi 并建立连接，再启用为 DHCP 节点。默认设置适用于大多数 Mesh WiFi 场景。"

msgid "Official website:"
msgstr "官方网站："

msgid "Mesh Status"
msgstr "Mesh 状态"

msgid "Number of Active Nodes: "
msgstr "活跃节点数量："

msgid "Interface"
msgstr "接口"

msgid "Neighbor Nodes"
msgstr "邻居节点"

msgid "Last Seen Timestamp"
msgstr "最后在线时间"

msgid "Mesh Settings"
msgstr "Mesh 设置"

msgid "Basic Setup"
msgstr "基础设置"

msgid "AP Mode"
msgstr "AP 模式"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Enable Mesh Networking"
msgstr "启用 Mesh 网络"

msgid "Toggle this switch to activate or deactivate the Mesh Network on this device according to the settings specified in this configuration."
msgstr "根据配置启用或禁用本设备的 Mesh 网络功能。"

msgid "Mesh Mode"
msgstr "Mesh 模式"

msgid "Choose whether this device is a <b>Server</b>, <b>Client</b>, or <b>Node</b> in the mesh network."
msgstr "选择本设备在 Mesh 网络中的角色：<b>服务器</b>、<b>客户端</b>或<b>节点</b>。"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Node"
msgstr "节点"

msgid "Client"
msgstr "客户端"

msgid "WiFi Network SSID"
msgstr "WiFi 网络 SSID"

msgid "SSID for the regular WiFi network."
msgstr "普通 WiFi 网络的名称。"

msgid "Regular AP Radio"
msgstr "普通 AP 无线设备"

msgid "Select the radio to be used for the regular WiFi access point."
msgstr "选择用于普通 WiFi 接入点的无线设备。"

msgid "Mesh Radio(s)"
msgstr "Mesh 无线设备"

msgid "Select a radio interface for mesh backhaul traffic."
msgstr "选择用于 Mesh 回传流量的无线设备。"

msgid "Mesh Network SSID"
msgstr "Mesh 网络 SSID"

msgid "<p style=\"text-align: justify; padding: 0;\"><strong>Ensure that the SSID is the same across all the servers/nodes in your mesh network.</strong></p>"
msgstr "<p style=\"text-align: justify; padding: 0;\"><strong>确保所有服务器/节点使用相同的 SSID。</strong></p>"

msgid "Password Protection"
msgstr "密码保护"

msgid "<p style=\"text-align: justify; padding: 0;\"><strong>Enable this switch to require a password to join your Mesh Network.</strong></p>"
msgstr "<p style=\"text-align: justify; padding: 0;\"><strong>启用此选项后，加入 Mesh 网络需输入密码。</strong></p>"

msgid "Mesh Password"
msgstr "Mesh 密码"

msgid "Reapply EasyMesh Settings"
msgstr "重新应用 EasyMesh 设置"

msgid "<p style=\"text-align: justify; padding: 0;\"><strong>Use this button to apply/reapply EasyMesh configuration after you Save & Apply.</p></strong>"
msgstr "<p style=\"text-align: justify; padding: 0;\"><strong>保存并应用配置后，点击此按钮重新加载设置。</p></strong>"

msgid "K/V/R"
msgstr "K/V/R 协议"

msgid "<p style=\"text-align: justify; padding: 0;\"><strong>Leave these settings as default unless you know what you're doing</p></strong>"
msgstr "<p style=\"text-align: justify; padding: 0;\"><strong>除非您了解这些参数的作用，否则请保持默认值。</p></strong>"

msgid "Mobility Domain"
msgstr "移动域"

msgid "Good RSSI Threshold"
msgstr "良好 RSSI 阈值"

msgid "Bad RSSI Threshold"
msgstr "差 RSSI 阈值"

msgid "Node Hostname"
msgstr "节点主机名"

msgid "IP Mode"
msgstr "IP 模式"

msgid "Choose if the node uses DHCP or a Static IP"
msgstr "选择节点使用 DHCP 或静态 IP"

msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

msgid "Static"
msgstr "静态"

msgid "Static IP Address"
msgstr "静态 IP 地址"

msgid "Mesh Gateway IP Address"
msgstr "Mesh 网关 IP 地址"

msgid "IPv4 netmask"
msgstr "IPv4 子网掩码"

msgid "DNS Server"
msgstr "DNS 服务器"

msgid "Enable Dumb AP Mode"
msgstr "启用纯 AP 模式"

msgid "WARNING: THIS WILL CHANGE THIS NODE'S IP ADDRESS, YOU WILL LOOSE ACCESS TO THIS UI"
msgstr "警告：此操作将修改节点IP地址，可能导致无法访问本管理界面！"
